{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60846&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제거제도파도소리가족낚시펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、直接運営する釣り船に乗って海釣りができるところです。 宿の周辺には海金剛と風の丘、ヨチャモンドル海水浴場があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは海釣り体験ができ、人数によって利用料が異なります。 また、バーベキュー施設も提供されており、ご利用の際には別途費用がかかります。 人数超過や未成年者の同伴は制限され、ペットの出入りも不可です。 火災危険物質の使用も禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 予約施設によって情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで海釣り体験ができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは海釣り体験ができます。ただし、人数によって利用料が異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供されております。ただし、ご利用の際には別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、人数超過や未成年者の同伴は制限されており、ペットの出入りも不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 369
    }
}